個個掛著打架，冇人講「緊急法」？

快做文宣啦！

政府可以為所欲為呀，隨時立例充公財產都得

好驚